大家可唔可以唔好再責怪門口啲手足

可能佢哋真係有唔啱嘅地方，但我200%肯定你嘅意見只要傳達到比前線佢地都一定會改善會留意！

唔好忘記咗係乜嘢令到我地可以行到咁遠黎到今日呢一步，係團結呀屌！！

唔好比人帶風向令到班後生仔被割𥱊而失去支持，佢地已經好勇敢做得好好架喇！！

自推！

自推！！

自推！！！

推推推

堅決擁護前線手足

我平時只係一個有acc嘅cdrom，亦不善辭令，好驚開post比人圍屌，但今次好想出聲呀真係！！

絕不分化
唔完美
可改善

繼續推！！

[正視聽]邊撚個再話大學據點係鳩佔或者鼓吹棄守一律為風向分化撚

推

推一再推二

推二再推三

臥底便衣入唔到大學，派五毛大力屌把關守門既手足

大家唔好離棄佢地！佢地依然需要我地嘅支持架！

多謝幫推

不分化一生平安！

有咩唔著一家人三口六面拎出嚟傾掂佢！！

唔好開post發晦氣！

學校內同網上突然一齊分化都睇唔出咩事?

輕輕再一推

push